{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46913&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼산 명품코보스"
    },
    "text": "コボスはBF階の駐車場と駐車タワー施設を備えています。 地上および地下駐車場は計5台まで収容可能で、駐車タワーは24台まで収容可能です。 東海線太和江駅周辺には蔚山高速バスターミナルまで車で0.3kmでおよそ3分の距離にあり、ロッテ百貨店は車で0.5kmでおよそ5分の距離に位置しています。 三山CGVまでは車で0.5kmで約5分の距離にあり、Eマートは車で0.7kmで約2分の距離に位置しています。 太和江駅までは車で0.9kmで約3分の距離です。 客室の内部施設は最高級PCが設置されており、I5 GTX 1060からI9 GTX 3080まで様々な仕様のPCをご利用いただけます。 ゲームを楽しめる客室は破損や盗難防止のため、ゲストの身分証明書またはクレジットカードを預けていただく必要があります。 フロントおよびその他の施設としては出張客向けの朝食サービスを運営しており、ラーメン機械で煮込んで食べられる漢江ラーメンまたはカップラーメンを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで収容可能ですか？",
            "answer": "地上および地下駐車場は計5台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーは何台まで収容可能ですか？",
            "answer": "駐車タワーは24台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山高速バスターミナルまで車で0.3kmでおよそ3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店は車で0.5kmでおよそ5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三山CGVまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "三山CGVまでは車で0.5kmで約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Eマートは車で0.7kmで約2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "太和江駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "太和江駅までは車で0.9kmで約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最高級PCが設置されており、様々な仕様のPCをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しめる客室には何が必要ですか？",
            "answer": "ゲームを楽しめる客室では、破損や盗難防止のため、ゲストの身分証明書またはクレジットカードを預けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、出張客向けの朝食サービスを運営しており、漢江ラーメンまたはカップラーメンを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 409
    }
}